［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（200）

200個post

Lm and 祝情郎身體健康

200

叫個醫生開藥重手啲先，同尋日冇分別

橙

TGIF!!!

早晨呀

花姐

7號出糧既你地出左糧未

留名搵水吹

都係窮.

我個科9個月就完

救人救到死亡

hello 大家好, 最近收到個HR 既verbal offer, 想約我上去傾package
job nature 係要frequently travel to third world country; entry level job
你地覺得咩package, allowance 先接受?

我覺得呢個已經唔係錢既問題...係睇你個人接受程度有幾大

third world = 咩國家?

東非, 南亞

25K起, 預拎返每月8K買保險

仲要預錢打針食藥

姐係30以上先諗 ?

每個月都在玩命.

唔講南亞, 剩東非(乜鬼南蘇丹, 埃塞羅比亞哥D)都夠死
屙嘔肚痛都事小
哥邊D致命傳染病好鬼勁

打仗又唔會, 都politically stable 既, 係生活環境簡單d

據講喺跟英制3年
讀咗2年HD 所以top up 1 年

連續做咗幾日清拆工

點解我覺得鬼鬼地咁 又要去THIRD WORLD 但係又ENTRY LEVEL JOB

瘧疾, 登革熱, 黃熱三種入面只有黃熱有疫苗, 哥邊咁熱仲要鬼咁多蚊

唔鬼既,大公司黎

開餐啦 有唔同口味既人黎左

即係去做開荒牛仔

喊出黎, 之前有同事係我partner辭左職, 交接得果2日, 根本教唔哂新同事d野, 斷哂攬, 而家其他同事就走黎問鳩我partner d野, 我知d唔知d, 都唔撚知點算

新黎報到

Hi, 做邊行
三圍

a師奶

Business analyst

兒登班大師又指點海豹隊點樣救人

就放工

應該放隻潛艇

早兩日睇到, 笑撚到我噴水

波POST有人話賭場可以靠技術贏錢添
連House Advantage都未識就話靠技術贏

我喺山區要叫外賣先有得食

反工坐足全日既我路過

我都係坐足全日啊

咩叫反工?
反黑工?

好無聊呀

陰陽師啦你

玩到手機無電，叉緊電

And bad mistakes
I've made a few

‎想當年呀傻豹屌我一聲老母我由柴灣斬撚到佢去銅鑼灣

mon住晒

絕對 工，冇野做上FB,睇野，又一日

食完LUNCH一開兒登上黎見到D咁既野 笑到我肚痛

我抄po嫁喎,
舊登dom生

我知 係因為你開先笑
係咪太得閒

係, 真係好無聊
星期五的午後時光
好想瘋狂9up

仲有2個半鐘就收工啦

花姐, 我係六半黨喎

占士哥，我係五半黨

我唔中意你啊

點解呀

咁快有得happy hour

返屋企砌傢私，邊有happy hour

唔理, 唔返工就係happy hour

邊有得咁霸道架

總之早放過我就Happy

新屋圖呢

轉工囉

未有傢私都睇？

睇住先

幾千天近況幸福嗎
每日忙碌嗎

你最近還好嗎
尚愛看雨宫琴音嗎?

TG a999b888

極想用電話留埋自己tg
但返工冇得用電話

tg有web

JJ狗近況幸福嗎
每日忙碌嗎

慘過食屎 公司WTSAPP 就BAN左 QR CODE
TG 就直頭上唔到

慘慘

好耐無見

影分身阿

TG: cudidakid

是咪冇人會add

同老姆講
走返出去先

係

then why 提me tg有web

NOT MY FAULT

why me

Long time no see

你原本叫咩名 老人家失憶

以前係五月先會出現

咁遲架最遲3月要出現啦
我有fans了

上啦. 花姐.

居然有圖

有圖

有必要咁大反應, 見傾一牌大家都好好人咋

等我sd 幅狗仔圖比佢先

嘩屌 真喺幾靚仔

咩事

仲有一個鐘收工啦

好靚仔

個半再多D至真啊

我屌你呀

已收

你懂不懂規矩
放工放得咁張揚
遲下要日日OT嫁!!!

剩睇唔add收錢嫁喎btw

放心 我8點9又開工

用左狗仔換啦

回敬咗

睇唔到樣
我果隻係咪好QQ

一有圖大家即刻衝晒出黎

好過癮, 塊面仔D配色巧QQ

好現實

占士哥好唔中意人地放得早過佢架！

J埋添啦

原來大家都有mon post

你話有圖我即刻走入廁所ADD

即刻打個丁

咁over你地怕唔怕面紅

咁激動

坐左係廁格好耐先出得番黎

入廁格知咩事啦

j ed

J咁耐呀

腳痺

摺紙飛機碰到雨天 終究會墜落

小心身體啊你

GoGoGo

以後唔去嗰間野食

小朋友幹大姐姐

姐姐好野黎

巴打試過?

我a0啊享你老味

A09.gif

早晨

今早起身剃鬚....一剃就見紅

咁唔小心啊
Btw 好多日無剃鬍了

我唔剃一星期 變狼人
早上剃完下午生返出來

咁誇張

屌, 天生冇乜鬚
留鬚係夢想嚟

你咁青靚白淨唔岩有鬚喎

追完post add 1 add 占屎

今個月加人工 正

所以咪話係夢想
成家D男人都冇乜鬚

食個譚仔嘅過橋+土匪慶祝下

加多碟皮蛋

我都幾多鬚, 但去唔到鬼佬成面都係個種

食譚仔究竟得罪咗你D咩

fat fat

職場新仔一問
岩岩返工未有d咩大task做住
但有比叫去做下doc review（睇journal跟住abstract咁）
無話好趕 你地會快快手清左先扮工定係一路慢慢睇一路扮

正啊 因為我每日一工 每一工都多咗錢 變相一個月多咗幾千

依個喺秘密

長命功夫長命做

唔急架 最緊要快

冇野做, 你d老細唔會發現既咩

我老細唔喺現場

祼辭左, 用番工時間去搵工

ok咁我慢慢做
咁係點樣先慢得黎扮到好忙

首先要營造一張好亂既枱

rich !!!!

依個唔會扣分咩
連張枱都搞唔掂 點敢升你啊

我張枱既文件多到擺唔哂

亂中有序咁
好多野做緊, 好多file疊高
但放得好有條理
主要管好文具唔好亂放

唔敢當 有排都未追得上大師嘅腳步

受教了

me no rich .
as my buddy said. relatively poor.

星期一返工ge動力係星期五

唉. 我呢尐星期一到日都返工既人.

#metoo

大師能力越大, 責任越大

屌冇較鬧鐘，同佢講聽日先返算

岩岩病好 唔休多幾日

決定下星期一拎AL

好眼訓呀點算

睇完決賽放假

咖啡, 去廁所

要有啦, 公司應該主動體察民情放假一天啦

應該個個都AL

我都覺

聽日都驚未100%精神，星期三再開工

全民放假

好悶今年fg
7月頭開始 到依加都冇咩嘢做
利申：銀行用完即棄post

轉field要趁早

做人最緊要唔好做CONDOM

睇下RM先

CCTVB睇落就收皮咁

我仲有一半未睇完.

收唔收皮都無影響 因為我都唔會睇

食飯

睇睇下訓左而家重新睇過

瑞士悶到飛天.

淨係睇愛回家，高汁膠劇

愛回家正.....mandy 唔錯

已經唔想再睇佢地豪華/懲罰旅遊，邀請返啲嘉賓玩撕名牌/團隊戰仲好啦，而家玩個人技捅叔叔集集都係咁獎門人咩仆街

今集安仔做主角

BONNIE

上星期曹總都好好笑
左手鑼，右手鼓

台妹

番工定係搞左簽證

係咪上次有示意圖嗰個

我親自去左台灣放題昅

簽證點搞

咁有冇帶件番黎碎上

台證定工作簽證

碎上重口味

唔碎又點上機阿

我有睇漫畫

今日有咩話題好傾呀?

好中意食士多啤梨味ge野
買咗D士多啤梨味軟糖同朱古力
D女同事笑鳩我少女心

士多啤梨奶.
mi favorita

士多啤梨奶昔/明治士多啤梨朱古力都好正

心諗食咩都有分man唔man少唔少女?

有 成日覺得食雞子既女仔好MAN

從未誒試過雞子
士多啤梨嘅野我都好中意

食大排當 臭豆腐嘅女仔都好man

臭豆腐

臭豆腐都易入口呀⋯⋯平時都有食豆腐
雞子喎⋯⋯有幾何食

一出去打邊爐就知咩料啦

雞子真係咪搞

正
不過而家好少舖頭整得好食

原來巴斯光年咁勁

屋企有錢真係玩晒的

不要再說了

見人工唔錯就狗衝左

依加開始唔做

好想買Peanut & Co. D花生同小丑啊!!!!!

冇晒人
又放晒工了

7點報導

收咗好耐啦 今晚洗開夜

早晨....琴晚飲左幾罐啤酒 訓醒肌肉痛

落車就落大雨

會既咩

飲酒同肌肉痛有直接關係嘅咩

會. 脫水.

awwwwww

早晨~~

尋晚都飲左差唔多兩支大啤

mk

我仲要入去pantry錄音氹佢 感到自己非常戇鳩

係愛啊 哈利

哈囉各位

onboard個個係我
有2個fd text 我

awwwwww❤️

yassssss

我應該r嘢做？r水吹？定鳩坐？

Hi

𥄫下office有冇靚女先

有

慘豬
患左腸胃炎 睇左醫生
不過晚晚痛到鳩叫
諗住睇多次醫生咋

我果邊無靚女 D INTERNAL 連行出去隔離TEAM都唔想

冇野做J下先啦

早晨呀咁多位

有病就睇, 不應拖延, 盡量享用公司福利

我公司都

一句講曬
有返屌你屌唔屌

杯巴

屌

扮工中

唔屌阿你咁重口味 阿蛆都想

D DSE雞 唔番就真係睇都廢事

屌個PM以為自己比人叫女神又真係大哂咩
張張都錯 屌你老母 我遲早睇漏一次就比人剷獲甘既

真係大晒

係咪真係女神先

Summer intern 無乜野做係咪正常
好悶

非常正常

冇野做仲好

lead我個個女仔 好撚靚

但成日坐係到玩電話 好尷尬
雖然好似無人理我

yess

最撚憎D所謂女神
對毒撚扮高高在上
一飲酒咪又係現晒形

有冇mentor

滯留台北

有啊 但出左trip

好歌分享

這是不是命運對我的懲罰 愛你也沒辦法 恨你也沒辦法
陷在這個漩渦只想掙脫它 拉住你的手 卻讓我也被拖下

關你撚事

好可愛阿女神 我係A份野問佢B 叫佢比番B個NO.我 佢又去抄番A個NO.比我
我屌 A份野咪有 但係我要B 個NO. 到底想點樣

食姐姐

Gogo power ranger

冇所謂啦冇人理你，我之前日日睇劇都未比人屌，最多都係做下勞作剪紙

呢啲女神落老蘭大把

都係intern 個時 ?
有幾錢人工收

佢女唔女神關我咩事
但係佢做錯野就關我事阿嘛 屌 我又要幫佢改
好撚易改錯野 一改錯就應該上天花板

好似真係好悶咁

似你

咁又唔好咁講...
唔覺有咁多女神

正常啦
1st day jarrr

超G了啦 賠錢啦中銀

好眼訓呀

老籣果D都正過佢 一入職D人就咁叫
問題係 唔好做錯咁多阿大佬 30張你錯6-7張點做阿

準備好拎多日假未

除左動漫 書展就可以識女
珠寶就睇運 好多都要求高人工低

唔熟老蘭行情

豬一般隊友

當玩多陣

又要入廁所訓教了

我set場唔係做工作人員，所以都識唔到，因為我唔鍾意班鳩屎參展商，$50/hr，咩唔遲到+$5，連續返+$10，仲要追數，屌你老母自己追飽佢
珠寶老閪都唔好做，搬撚死人，見有啲ching做保安都要搬

啲炒散邊度搵？

蛇頭 家陣FB都有啦

一個TA要大專程度，出面都講緊5條2就得
apply下先

FB炒散谷大把，不過班蛇頭好狼，之前中環嘉年華夠膽死$50，我冇入到FB谷
TG谷就有，都係高登/連登仔黎，D po好做又好pay啲，上星期先同個ching一齊坐12粒鐘等收錢

咁都咁睇唔開去做TA食物鏈最低層

無65都唔做啦

馬死落地行
唔通冇工開仲揀工做咩

咁你直接做搭場/拆場重好搵啦 做過一排

做過睇人搭場 行行企企
夠鐘班師父又會買埋下午茶俾你

班人都ON79，不過大把水魚
有時真係想屌柒班暑期工，頂爛市，仆街$50都做

睇咗圖入邊D女only

証明沾屎都是一個男人

我乜柒都做，搭場set場拆場，係差在未做埋sales
同埋師傅價唔同，我呢啲雖然未係大師傅，但都有落場經驗，有張圖同電批比我就得

屌今年又有rose ma，好柒

都係既，我而家都邊炒邊搵

圖太細, 好難仔細觀察

不了

今年大把相睇
其實我覺得而家越做越霉，本身係分開搞動漫/電玩，跟住合併左，同埋每年參展都差唔多，角川/PS勁多人排，X BOX=垃圾，木綿X就成班人拎住攬枕出黎，其他就都係小貓三兩隻，有樣係最ON9，有年我見班小學雞買電莖衫，我即場勁大聲笑撚左出黎，仆街TOYZ印係自己心口
不過而家都大部份人aim同人祭

佢IG公開處決毒撚，都唔明點解仲有人鍾意，又肥又唔撚靚

好忙呀，阿姐就來捽死我

求tg谷

又話忙又求TG谷

花姐又話打黎，我等到而家

以前去都係因為佢好耐之前有請SCANDAL黎
之後唔知做乜鳩 越做越差 索性唔撚請

個谷...保安谷黎架喎
會展嗰啲係問FD，佢做開set場

2年前去，行左一個鐘走左

以前好撚正 SCANDAL 表演完
即晚會有酒吧 SHOW

諗下食咩先，今日咁熱叫外賣

有錢搵喔

頂，唔記得左，你今晚whatsapp我OK？

有冇link?

呢度business analystic 嘅人？

有冇*

有保蜆claim fatfat 買買買先

早幾日有人留咗名話做anal yst嫁

嗰個business analyst, 但糖兒搵business analytics

面書都幾多

same la
business analystic ge ppl = business analyst

你而家份工係BA?

我都想搵呢D人比我問下野
屌份ESSAY 有個PSL-SM MODEL 搞到我頭都爆埋

信芳廚/毛記牛腩

今日食

Yoshinoya

隻色有料到

扑野家就扑野家
同大家樂一樣

Cafe de Carol

屌我得碼頭飯堂可以食

仲有McDonald's

今日食 can

唔知點解笑左

奇怪笑點

當一尐習以為常既野用非正常方法講.

我今晚去

Wellcome

買野

屌 諗起個次去百佳買野
有件港女係隔離用埋曬D腦殘ABC accent講野
"Mommy呀,我地不如買個pineapple俾daaaddy食囉?"
係隔離忍笑忍到暈

王早男慳啲啦BABY 腔: Daaaady.~

食飯....落去搵野食

當堂打左個冷震

同D港女講今晚去食 CAFE OF CAROL 一樣

本身好肚餓....但係食左兩啖飯就飽

真係難搞 未有野做 問埋人 有無野比我便都話無 又唔比我玩電話
Intern 仔姐 個老細洗唔洗執得咁緊

老細「我就係要你個人坐係度，係唔係做緊野我唔介意」

俾錢買時間

食完飯買雪條返office食
D女同事又話我似小學生周街食雪條

我就係要你坐. 吹咩.

係咪借尐意同你講野喳.

我又要扮笑迎合吓
其實我想專心食雪條

俾啖姐姐食

我都想hea到last day

八婆

清靚白淨係咁嫁啦

靚女ge就可以
我Dept冇靚女

姐姐想同占士分享同一條雪條呀

占士咁靚仔，係咪想同你講野炸

人帥真好

人醜

我都想同占士哥講下野

8-12日
兩個人 50k-60k 得唔得?

仲唔拿拿聲TG錄音

即刻TG占士哥

成圈都女人, 搬水啊擒高擒低啊哥D全部要我去做,
冇著數

靚仔真係好

返工聽唔到錄音

冇女權撚咩

女權撚就係要爭取特權
佢地成功了

我咪又係

有女女圍喔

佢想食你條雪條呀..

現實D好, 唔靚唔準食

雪雪雪雪

占士哥有要求

人人都應該有要求
你睇班連登仔個個女星都話其實唔靚同 就知

講到女, 占士有冇睇新一屆港姐班女

佢地食開骨

黑白對決?
OK喎

另外個班

另外個班好似都有D正常
其餘照舊妖獸都市

那來的自信

每年都實有嫁喎
肥婆都好多好有自信成日覺得有靚仔暗戀佢啦

占士咁慘

果邊一定好多肥婆以為占士暗戀佢

我份人都好外向, 同個個都會傾計
以前讀書哥陣成日會聽返人講有哥D唔靚or肥婆會以為我對佢有意思
更甚者, Gay都有好多

占士菊花不保

姐咩意思 串我毒撚咁話啦喎

點會串你呢 愛你(隻汪)都嚟唔切

唔知D圖擺左去邊
等我得閒D先搵

Partner走左要我帶白紙新人, 交接得shit, 基本上變左做2個人既野, 我好撚想死

喺你識個啲定喺你自己？

train完佢就比哂d野佢做

其實我都劈炮左, 但仲要捱多1個月

我十分正直

咁下手啦

交比下手

咁叫佢收皮

靜靜唔喺好受歡迎嘅咩？

請問你點得黎呢個結論

曲線讚自己

靜靜

9UPPER

笑

好似幾受歡迎
但都係....

睇黎有D內情

仲唔快啲post翻張相以正視聽

A09

睇完木下食KFC好想食，點解香港既差咁多皮

喂喂喂唔好咁大聲啦

世界大戰

A0 ?!

WTF?

公司有折 叫雞食好爽

拿你班pk玩大咗啦

邊個俾你亂咁講野呀下

IKTF

於B

我咪就係

叫完最快都要1個鐘先送到

好狗不見的於B也生氣了

MON PO

呢到好多MON POST狗
上次一講HR 壞話老母就現身

原來聽日放榜，到時實大把PO睇

All~~ around ~~ you

廢青唔係上連登有乜好做

無翻工咩？

辭左成個月 仲未捨得揾工

唉呀陰功

佢日日坐係大快活睇報紙

老姆

當年放榜都心情輕鬆..其實考成點自己應該心裡有數

連登真係好危險

呢個真 因為0分 無寄望就無失望

歡迎加入廢青

睇住你班西裝友趕頭趕命

我唔著西裝唔洗打卡de

廢老

依個去旅行都mo post

屌嗰陣成班勁虛偽扮晒屎，過埋黎問考成點我都唔係幾好，仆街一睇佢張沙紙就知想笑人，好彩呀叔我有條5大返佢

仲好記得成班FD趕去i大上尾班車，嗰陣冇科想讀就直接出左黎做野

而家就好後悔當初唔報做IT狗既課程

我宜家係廢老生活

真係返唔到轉頭

我都想做廢青

係呀 啲fd有pt問我一唔一齊都不了

直接退休啦

生果金都洗晒

一個2k嘅電飯煲都買唔起

我由4月開始廢，呢排先開始炒散，悶就返攰就唔返

你鬼識煮飯咩 扮乜

有冇悶到開電視睇

今日見翻曬扮工post3大老虎

你唔明嫁啦
我隻貓整壞左個電飯煲呀dllm
唔買真係唔洗食飯

邊3大?

你講咩呀
一直mon住你嫁

於b 姆b 靜b
3大老虎乸

我懷疑有內鬼 邊有可能一提佢就上水
旅行緊都上水 極度可疑

原來於b是絲
我一直唔G

痴線佢男人黎架

你岩

其實有冇人會開推播通知呢樣野話比人知我有上連登

男人身少女心

我差不多個個FRD都知我user name

其實我都好危險
公司好春多人上連登 有男有女 比人知個USER NAME極危險

你tg都爆過 唔怕啦

我比個FD追蹤埋添，而家都唔夠膽開PO，成日留言又cap上黎問我點解咁講，我DKLM
而家開PO都用分身，廢事佢J擊我

靚仔唔怕啦

係, 我無畏無懼上連登
反正現實同網上都瘋狂9UP

屌而家仲有幾多後生既唔上連登

咪係
真樣都出埋

靚仔先敢 你睇我毒撚上舍連登都要私私縮縮

9UP講笑風趣幽默實好多女埋身，仲要咁靚仔

IKDF

me too
見曬樣

知道什麼是fff團嗎？

今個星期五
係個好日子
book咗卡位了

DIO

無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄

我咩都冇做隻game自己開左

收工

BEN哥扮尼馬咁高汁

世界!!!

原來我隻手壓到enter制

JO太郎
黃金之風今年出動畫

想聽GioGio ge配音

jojo 我不做人了

唔知會唔會用天國之眼game個班聲優

黃金體驗安魂曲

just monika

安已不

又約interview了~

世界末日喇.

台灣些粉關東煮又幾正

我去親都食

蘿蔔

個frd以前做過台灣些粉
佢話佢哥間D關東煮放兩三日先清一次
叫我唔食好過食

今日台北颱風假收4點 各市長屎忽開晒花

咁啲司華力腸呢
我鍾意食佢地啲三文治，照燒雞三文治叮熱佢

唔係咁開心呀嘛

《涼宮春日的憂鬱》將拍好萊塢真人劇

唔撚係掛

見到啲湯都覺得正

放兩三日，入哂味

D蘿蔔點解咁淋啊
有原因嫁嘛
其實你諗真D同慢煮冇分別嫁

鬼佬版

試下搵Ariana Grande做主角

會出事

仲記得之前龍珠鬼佬版

...

日本仔自己拍真人版都唔係話好好睇，仲要鬼佬版

實會搵個nigga做唔知咩角色

諗下好了

就用nigga 做主角.

唔洗趕頭趕命咁真好
約左人可以慢慢做

約咗囡囡？

車都唔洗撘

先生呀 你有冇胸 我想邀請你到 沙灘去掘個窿

唔係 做運動

出汗先正啊

呢幾日出汁出到d店員會望一望

抄緊散？

係屋企打緊機，屎忽玩PD2，好耐冇玩

喺屋企打機都mo post

打機能醫百病（好似係）

你錯了 喺打飛機先能醫百病

其實唔會，我冇其他人咁勁，我一定要休息
打飛機會訓著，搵套好睇岩心水既AV要用好多時間

btw老姆咁夜都上黎

大家咁夜呀

翻緊工啊大師

身體咁弱嘅 我開足7日3夜都照黎

年輕真好
颱風夜百無聊賴追埋ptt風post

打到正？

食物中毒講緊再嚴重啲就要入icu，就算你身體再好都唔會頂到

平時既話係比自己休息放鬆唔好對電腦太耐

颱風天就是要泛舟

不太正了

玩緊江湖大夢

番咩呀譚仔

這個遊戲製作人瘋了吧！

滅蟲員+司機

人工高嗎

唔高 得$55/h 但喺hea到仆街 翻6個鐘有兩個幾鐘都喺架貨van到訓

唔難頂咩成日番夜 夜晚小心揸車呀

夠hea就唔難頂 仲成日走遍全港食宵夜
喺朝早起身辛苦啲

耐唔耐番下好喇 唔係真係有錢無命享

一個禮拜幾日啫

話說誠哥啲酒店通常都幾誇張

石Q?

正路啊 今季得翻最後幾場

扮工old sea food

又返工

星期三到了,
分水嶺到了

係人定係鬼

過到星期三
就極速到星期五了

秦國13人全員脫出

勁撚過礦工哥單
礦工搞咗超耐

肥仔波貼唔到

呢個真

1-5番工番學 6日要番SHITTY 做功課

踢多幾場波磨走佢

打風有得放又屌冇得放又屌
只係台灣人屌市長我地屌天文台既分別

你幾時番啊?

琴晚睇波

滯留左一日 下午返

要返工, 睇唔到

返工都要睇, 琴日買幾注都中哂

有冇人等離職無野做

係咪free accommodation?

我都有睇，落重注中左

黑沙都有手遊唔撚係掛

買左咩

波膽

keep單返黎claim爆佢

出面好多DSE雞

所以今日唔洗炒散

個夢到人地冥婚PO

好正D妹妹

係時候去葵廣睇賣書妹

塞車嘅最高境界
就係喺的士塞到email都覆曬 都未番到公司

DC9呢舖和味

葵廣其實邊好食，我成日中伏

根本難食

以前有排成日去新都會做野，成日蛇王去葵廣食野食著屎

你意思喺問邊間啲賣書妹好食？

想食賣書妹

野食邊間好，賣書妹又有咩推介

家陣得番D DSE雞先有MK妹味

一出黎做野好易個LOOK變左ABC咁款

6年前好正 掃街好平又飽

唔ABC都變韓妹

上次去真係，最尾扑野家算數

唔好收收埋埋

以前不嬲剩係平價出名, 而家開到又貴又難食

但係都仲好多學生妹幫趁

咪就係
得個貴字既gimmick野
狗也不吃

而家d學生有錢

我都剩係買返以前買開個d, 雖然貴左好多

佢地仲有米過我，成身名牌

姐係有邊檔抵屌

好耐冇去過葵廣, 但有兩間要記低, 3樓拓餅同地下輕鬆一下

輕鬆一下越黎越貴
但係OKAY好食既

輕鬆一下明明伏到不行

煎釀三寶幾好食WOR

即刻唔食呢兩間

冇食過

睇下今晚點買波好先，仲有馬仔跑

7場7 順勢寶 WP

今晚場波一隊廢一隊傷, 小注玩下算

信你專業分柝，gun

返intern冇野做

我都係小注，但係馬仔今次幾有信心，買1W3P

想寫吓文

文青占

G持

叫個外賣先

葵廣有個位開左勁多騙錢小吃
好細個角落頭開左好多間 d路勁撚窄

又貴又食得辛苦又普通

3樓巷仔?

食咩呀今日
附近我都唔知食咩好

有啲印象

咖哩吉列雞
去食大皇囉，我覺得唔錯

葵廣淨係食問卷 頂樓手抓餅同酸辣粉

跟劍叔搵食無有錯

一陣去試下先...
1條撚去食

法國自己食量細左好多，兩碗飯變一碗飯

手抓餅

一條撚先易搵位

手抓餅我食1樓個間

終於整左B站AC，唔洗成日搵link

新番, 美劇用千尋
韓綜, Viutv 用B站

謝大師教路

寫好一篇了，
出文

準備好9UP了嗎

加速

重甜

老姆咁得閒
話時話我都寫過故但係走甜冇乜人睇，最尾我棄左

沒地方去 等緊走

後犬儒主義生活雜記，G持

食左啲咩好西

當自己記錄下算了
諗到咩寫咩
應該冇咩人受落

我以前都寫寫下棄故

好彩我唔係寫故, 想停就停, 我中意寫散文隨記哥D多

花姐每日定時定候上嚟講眼訓喎

食完飯就會眼訓呀

入廁所fix眼訓

好多野做呀

我多做重上連登

我都眼訓到痴根

3個女人一個墟
好嘈路

DSE點計分？11分即係算點？

發覺連登仔都係中意懸疑靈異溝女甜故多
但千篇一律

所以閪晉先上到位食到女

個人暈暈地.....又熱 唔係病呀

i大/做野

好似IVE都未必讀到

因以你明點解我寫走甜會棄
重甜自己睇H漫算啦屌

唔怪得我食唔到
可能我寫D文差

讀到，FD/毅進

yes, 以前上uwants 香討要幾甜有幾甜

射波睇個醫生好

好似話有HD收左

都係i大

應該都垃圾科，幼教it嗰啲要14

占士哥擺ICON出來就搞掂，仲駛乜寫文

剩餘資金：NTD$7

如果我無估錯 係形容緊個人

7_7

但喺感覺女仔真喺讀多啲書好啲喎

都要攞張沙紙架 男仔就話賣下勞力就可以20k up 女仔相對機會少啲架

女人可以二段投胎

如何二段投胎

搵到好既就二段投胎，搵唔到就...